冠希返港 機場遇狗仔

今次我撐陳冠希啦，退出左娛樂圈仲要比你地依班垃圾記者做新聞，建議一人一信去投訴班記者

陳冠希今次無做錯，班記者係抵屌
收皮啦陳冠希，影你咪影你

Wow

Wow咩呀

wowwow

wo w

LoL

Wow 不如留返清明先講？

傻鳩

你來自潮州 一生愛潮爆